臭西格既女就咁多人溝，性格好既女就乜都冇

你班男人都垃撚圾！條女未一齊緊係扮到好溫馴咁引你落搭，請你抽下波仔水姣你啦，一齊左之後現真身搞到你地鬼咁難受，抵死！
身邊既好女仔明明樣唔差！但偏偏就係冇男朋友冇人追，就係因為佢地唔識姣！唔識扮晒野！佢地理想既拍拖模式係同男朋友好似好朋友咁樣打打鬧鬧講下笑，又可以嗲下大家互相依賴。偏偏你班性器官外露、個腦得性既生物就唔識揀女溝！溝親都臭西格港女以為全部女人都係咁！我就去溝返個好女仔，娶佢做老婆食佢個豬了，你地慢慢上forum屌鳩女人吧！loser!!!!

介紹黎啦 你老味

聽聞濛哥你係感情台食了不少女 仲要小弟介紹麼？

佢阿記狗公黎

係 含過晒阿post d撚

睇唔起狗公呀！

下一個男友 不要再找濠

想識

細心觀察
你就會發現！

身邊冇女

....

雖然係感情台膠post
不過我都真心膠下
一齊住左四日先知 女朋友係真係性格好好 好乖
食煙又肯陪我 明明話自己唔鐘意煙味 都話我隻煙唔同味 都唔知係唔係 唔似嗰d臭西港女 要行到9條街咁遠
又肯等我 冇叫佢等 都特登企9個字捕我食飯
仲要一齊以嚟 永遠都係我發脾氣 佢從來都冇嬲過我 連抱怨都冇。

不過 男人都係賤格。我其實一直都想溝翻個mk妹就算 玩下
只能嘆 太早遇上妳了。

不過你咩人就會群上d咩人
你狗公 咁身邊只會有狗毑！

從來冇狗過

男人永遠唔會珍惜對佢好嘅女仔
對佢好少少當啲女狗咁撚

下一個男友 不要要找濠

說得對！知恩不圖報

通常自以為性格好都冇個好人

好女仔通常柒d? 港女起碼個樣呃到下人

我覺得差唔多

平行時間

屌 咪一樣
平凡樣好仔乖乖仔無人要 係要痴埋去啲死Mk到
到最後啲女就硬係要話咩男人正仆街 啲好男人死撚曬BlaBlaBla⋯⋯

你啲乖乖仔又唔主動溝女，想人餵到嘴邊？我就見好多乖乖仔都畀人mark低左了